US-China trade deal is 90% complete

美財長話中美trade done 90% complete
仆街了... 咁G20真係未必會講香港喎..

shit

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

仆街啦 次次侵侵唱好之後都係大巴星落習總到
減息都冇用啦 drop to zero啦屌